農歷新年支那式動物大遷徙過後，班蝗仔蝗女回歸香港，中央又送大禮了

港爆來了

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

share去tg最後一日
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要22000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要5000人

我識好多新移民都好黃 好支持香港人抗爭WO

黃唔黃都要返大陸逗利是，支那人既衛生意識，沙士經蝗蟲傳回香港不是夢

SARS經高鐵直達西九站

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)